其實老肥燥柒既老婆有咩資格叫老公唔出去滾?

女人老左都算,性格OK都值得人尊重
但唔KEEP大罪
性格差大罪
結婚前斯文老左愈老愈燥大罪
你望下啲雞幾索
你望下啲香港師奶,有啲仲要肥,雀斑,口臭係,公眾場合搞事,佢地老公唔滾唔係男人